[審美] 呢球算唔算美斯生涯最靚Freekick?

美洲盃4強射入，提名普斯卡斯

球速快攞盡死角一野西埋去

計唔計？

死角唔計

唔講得架， 一講又屌你話你吹奏有罪，又扮晒野話因為花迷所以憎美斯

冇眼神講咩都冇撚用

好陰濕, 見人牆擋住就陰D陰D Chok死角

呢d好一般
以為係省中c朗嗰波

同馬拉仔前年比較差好遠喎

太靚，唔計

呢球靚啲

唔計

垃圾小花
淨係識射埋曬d陰濕波
等人地飛唔到去死角

我朗就唔同呢
十二碼點明刀明槍
堂堂正正大大力一野ban落去
撲到都入
小花得唔得丫?

#曲線要講明

美國唔計

美斯唔計

Hashtag？
返Facebook喇屌

國家隊入嘅唔計

唔算 因為最近有球仲靚

咪又係輸